民主派想滅黨可以一意孤行

繼續

人大常委決定現屆立法會繼續履行職責不少於一年。你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？